PomPom 真飛區

之前開tg channel即刻針到仆街

而家係度出下心水同大家分享下算

買得嘅都有返咁上下信心

可能會非常deadline 先出，希望大家屌得細力啲

會係度同大家小注推下，可以輕輕留下正評支持下

今場睇下先

好大壓力

有咩壓力

比你視察

屌 似主禁屌

要在主fg

美國-1

gg